遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

每逢遊行集會都有黑警出黎搞事,專登阻礙 令活動中止。 所以我地更加要反抗

商場戰線
如果要防黑警衝入商場捉人,只需要有水 同洗潔精就搞店。 系有狗防備既商場出入口大量倒水再加洗潔精就可以減慢狗隻活動甚至可以令狗仔蹓冰。有需要可以加波子或其他易跣物件

街頭戰線
RB戰略每次都起到作用,除左RB外仲有1樣野希望都幫到前線手足, 就系魚絲, 無論建築平水用魚絲 釣魚用魚絲, 只要系透明,夠硬身 就可以做多重既防禦,亦可以當陷阱 點解可以當陷阱, 每當狗著哂gear 眼罩面罩會阻礙面前視線 而用透明魚絲就可以降低佢地既警覺性, 1衝上前就會俾多重魚絲kick到 而且要解開都阻礙衝上去既時間!
如果要用依個方法, 馬路邊既欄河 穩固物已經可以做到,只要綁上去夠穩陣就有成效。以下為參考圖

上下都綁, 反彈力大

亦可以縱橫甘綁, 拆解難

魚絲好處: 易攜身 易買 set法簡單 就算被捉到都可以話買黎釣魚用
缺點: 用法只可向後退不能向前功(前線要知), 可用記號俾自己或其他人做標記提示

高空戰線
高空戰略的確好重要 成本低 功效大。所以要多加利用, 每次發夢前要做多d功課(地理資訊) 搵人引狗入戰場, 投擲手就系高空準備! 無論磚頭, 腐蝕性液體 劉江華 單車全部都做到目的。以近日尚德同廣明苑為例,系高空用腐蝕功擊,班狗仲吾重傷

國際戰線
每次活動無論大小 好壞都放上twitter俾全世界知,特別俾美國議員(煩多d奶共議員,知黑警惡行) 知道香港人抗爭幾有愛 有毅力,但面對港共 黑警既阻攔 扼殺香港人自由

1823戰線
黑警甘鐘意出黎捉人, 話人非法集結。甘我地每日就努力打1823(買定張太空卡) 話街到好多人 佢地非法集結。 街上無論大小事(有人鬧交, 違例泊車, 人流擠迫)都打去通知黑警, 話驚有意外發生 佢地系維持社會安全!依家人影都冇 所以增加佢地前線同文職既work load就可以做死佢地

鶳戰線
神獸系突如其來既物種, 出得黎就要發揮最好效果 以甘多次既例子都系以頭為目標, 往往班廢老都會企得返起身,仲要冇俾人起訴 但我地既手足就要俾人拉俾人告 仲要好多都重傷 甚至命危!! 所以鶳班廢老點解要留力同有憐憫心? 甘更加俾機會佢地再出黎傷自己人。 下次鶳想大家對準手腳位關節, 令廢老一世都吾可以出黎暴動 特別對住便衣狗 休班狗 退休狗 更加吾可以放過! 甘想為國捐驅,我地點可以吾幫佢了結心願

以上系小小既交流, 如有錯歡迎更正

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不篤灰 不割席 不分化

勿理Mon post狗 分化撚 黑警

推

甴近平

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有用請推俾更多人睇